下一個大火嘅女團會係邊個？

四代火完

IZ*ONE（可能續約）ITZY 都穩定發展中💘✊🏼

樓豬我睇好AESPA🔥🤙🏼

我們智敏要走花路啊！🌹🛣

有冇邊個似👉

大火係咪即係估邊隊最快燒撚死曬?

支持

AESPA咁垃圾都紅

支持aespa✊🏻❤️

智敏‎

唔好笑

1/10

Gchi💘✊🏼‎

高質團💘✊🏼‎

大你老母閪火咩支那人？

我中國香港人👌🏼

中國人但上面張相冇Ningning

難怪你會捧AESPA呢啲垃圾團

SNH48

要比智敏做主角先💘✊🏼

皇牌ACE寧寧之後推 一定大火🔥

咩尼😳‎

AESPA一定大發 唔洗操心🌹👍🏼

一定aespa 啦 娛台愈反愈紅 除咗gfrind

TWICE啦
經過摸N摸同今次CB既低潮
下次會再次大火起來

吓....連登得一兩個個別傻仔先反GFriend

唔得啦== 都話子魚死左隻狗心情唔好又走樣，啊隱同紋身佬拍拖愛自由，要講幾多次？

發現師兄心水清

T寶忙內LINE🥺